聖誕節不消費 運動最實際

對於政府口中的癈青，我哋必需拒絕聖誕節消費，進一步攬炒經濟

大家記住，政府只有經濟衰退先有痛的感覺。所以，減少本地消費，係長期戰，令政府跪低

amazon ,sor

已經買左
大家買左未？

1130 中學生銀髮集會 12.1 中環遊行 尖沙咀遊行 12.8民陣集會

先炒聖誕節後炒新年

只買美國貨同消費黃店

amazon

只消費黃店最實際

支持

黃色經濟圈

no, 聖誕節一定要攬炒經濟
黃色經濟之後再消費都唔遲，但一定唔可以令聖誕節有消費嘅氣氛

求黃店partyroom

黃色經濟圈（出名飲食店）

感恩地係美森買左幾千蚊野

Fd子在屋企打邊爐 在HKTVMALL 買料仲有折 咪撚出街，交換禮物哂錢

聖誕節支持黃店,我要藍店酸到核爆

黃店邊爐，黃店party room，黃店買禮物

建議為聖誕瘋狂消費
準備各大商場和你SHOP!

有種聖誕假唔好開

糾正你嘅講法

仔幫襯黃色經濟圈

推

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

和理寄： 一人一張聖誕咭，寄比美國議員

寫聖誕卡多謝Senator 同Rep 啦！！！

盡快寫，就黎截郵

（twitter 最新更新）人權法案正式簽署集合感謝list!

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

黃色經濟體

大家都黃色經濟圈

買咗兩轉
仲有咩好買？

幫襯黃網店

打經濟牌係我地拿手好戲..一定要堅持

Agger

但有時未必自己有得做決定

尤其如果有另一半或有家室

黃色消費

黃店

有錢都用黎支持一切抗爭運動

黃店例外

同意

唔得喎
要係黃店消費

amazon 呢兩星期乜都買齊。仲要好多免運費

消費黃店
黃店消費

係屋企食面包

推

大家考慮吓將本來聖誕消費，改作捐星火/ 立場新聞/ 昇旗易/ 城寨/ 助學生睇蘋果，留番少少食龍門及cheap少少黃店算嘞！

笑死

勇武上陣

加油

今個聖誕只幫襯黄色事業

冇女本來所有節日都唔會消費 依家更加唔會

聖誕新年攬炒開花

岩架喇！我地繼續收共狗皮！共狗收左皮港共都惡唔到啲咩架喇
上半年中國經濟都差撚到咁，好想睇下佢下半年既報告 仲未計中國造假，報左少少假數，隱瞞事實，真實情況肯定更加差！
香港下半年差，中國一定再差，拜拜共狗

聖誕遊行/開花

push

膠換禮物，裝備是常識吧

聖誕只消費黃店，仲要日日上街，淨係識係香港搵錢，之後去外國享受既仆街！日日嚴責抗爭者，而向中共俯首稱臣既仆街！ 我 要 同 你 攬 炒

要消費，網上消費

全民減消費, 積穀防饑

買美國貨or不消費

有錢就捐錢/裝備
如果真係消費就買外國野

係 聖誕切忌亂消費 支持黃店最實際

買黃店、買美帝
唔買其他野
唔出街食（不嬲都無人陪）

唔贊成唔消費
應該係黃色消費

We have no stake in the society.

除咗日用品唔撚會俾錢買嘢

好驚啊~ 好驚聖誕無鋪開 無鐵搭 無消費

希望收既聖誕禮物係捐錢俾星火立場既收據

光復香港

兩樣運動都重要
冇強壯嘅身體點做運動？

agger

堆！

唔使錢, 聖誕一樣可以好開心咁過, 因為香港呢十幾年實在過得太物質主意
反而今年跌一跌落黎, 或者可以搵返以前過節日時個仲開心感覺

公司交換禮物買乜可以貢獻黃色經濟圈？

要提早宣傳
聖誕節不消費

24,25和你SHOP啦
經濟攬炒係要令各大商場冇錢賺, 唔要個個去晒食飯呀

留港不消費

毒撚聖誕十幾年來都不消費

幫唔到手 對唔住

Sor係咩

農曆年前千奇唔好幫襯藍舖, 等佢地無 cash 過年

應該不消費藍店 支持黃店 真。黃色經濟圈呀

呢個方向幾好，我buy

要各行各業都有呀!!!

懲罰黃店再升級！黃店積分APP誠招黃老闆！！！

組團BOOK藍店白店既聖誕大餐
之後留係屋企食

叫班藍屍廢老消費！

但班大陸加會衝落黎

大陸狗

一日未五大訴求 都冇心情消費

有咩買？介紹下

推！！

幫襯黃色經濟圈

BF買左好多

香港啲野仲貴過美國買

美國貨同黃店

洗左萬幾蚊

仲要上街賀一賀，逼到遊客都黎唔到消費

推 直接amazon買野係計入口 你係鋪頭消費先係計私人消費 所以唔會計入GDP架

黃色餐廳圈

低調少少果堆黃店，過左6-8月裝備需求高峰期，依家提都冇人提

Push

希望大定爭氣啲 酒店撚表示 好多人落訂聖誕食飯

美森

至少都要捐星火, 仲有其他
吃喝玩樂不了

一定要搞老蘭，佛地魔個場！

打算今年唔交換禮物 集體捐錢俾義士

sure la
我哋no stake in society
邊有錢消費啊

聖誕節梗係去台灣日本韓國瘋狂消費
香港不了

tvb有廣告

又玩返苦行僧
之前咁成功係因為我地連人地想消費都阻礙到
宜家你同我講行返舊路，靠自己人唔消費
到時一車車支那蝗落嚟掃貨你同我去撞牆贖罪

..

我都有番咁上下年紀,
唔係話人大左無左節日氣氛, 老實講係個社會環境加氛圍,令到大家都無左節日感覺,
我父母好似我咁大既時候 ,都話過節好好氣氛, 依家就無晒咁濟,
香港人以往太過著重物質.....

up

大力轟！！！

只消費黃店

Train up urself

黃金經濟圈

大部份黃店都係飲食 有無其他
再係咁食 個個都變左肥仔肥妹
好多都係珍珠奶茶甜野

一齊過黃色聖誕

24-25 、31

都要抗爭

我要文宣圖啊

Amazon Black Friday

Xmas和你shop

amazon has a lots of Chi Na sellers .com, .co, .fr, .de, .jp, .kr. They are everywhere.

有道理。

D黃色小台要狠狠地喺聖誕大懲罰，求名單

Togather
係旺角
Keep住俾人抗爭到攰上去坐
何妖落選左仲要做「何已完普天同慶優惠」痴線

呢個一定要推,係要消費,但係只在黃色經濟圈消費

買左幾千蚊美國嘢

搞埋新年戰線，不消費，不送禮，不派利是

如要消費
請幫親黃店或者外國網站

我幫襯左amazon 了

Sor9ly

起hktvmall買左幾舊水零食，但好似貴過出面

買光時禮物卡抽獎

要搞個黃色聖誕，只消費黃店，所有藍店唔入

小房舍 Little Rooms
Hong Kong, Causeway Bay, Jardine's Bazaar, Man Man Building, 1樓
+852 5707 8851

成隻連豬痴咗係門口

幾多手足連屋企都無得反
又無得保䆁，又訓醫院⋯⋯
食又食唔飽
有啲食都無得食
仲好意思走去自助餐，買名牌精品
屌全部留反啲銀兩買玩具救手足
光復香港唔係得口號呀⋯⋯

聖誕停黨鐵 正呀喂

年青人一向是消費力最高的一班人，繼續減少消費，向商家施壓

只幫襯黃店，不作多餘消費

不（在香港）消費

只幫親黃店

唔去藍店消費

黃店要支持

聖誕遊行主題黎
有無人聖誕諗住遊行？

唔去AIA!!!!

聖誕節呢啲咁撚重要既日子，黃金經濟圈都攬炒埋先係真表態
做死手足你都過意唔去啦

祇幫襯黄店！💪💪💪

先炒聖誕後炒新年..中間開花等大陸厘唔敢黎

唔識用，有冇好人有教學放上youtube？

聖誕節wo
唔係唔出黎啊嘛

只去黃店消費
今次仆街鳥

窮撚表示全力支持

民主平安報佳音

已經準備係amzon買野，又免運費

唔好食酒店自助餐, 勁掠水

Amazon優惠去到幾時？

要買野就依家買！
Black Friday!

不消費 不旅行

網購美國貨

某部份自稱黃既港豬要打卡 所以淨係食出名既黃店po story

幫手周圍貼呀

聖誕節開花

黃店
Amazon

❌made in chi-na

實習緊既社工學生入！！！

我好懷疑哩個空降政府會唔會因為經濟差而皺眉

推

民間記者會第六次民間調查
☠️催淚毒煙 禍延我城☠️

📊依家就去填問卷👉🏻

問卷截止時間為12月2日(星期一）早上10時

今次調查唔再係一日限定，係一連三日❗️由依家去到12月1日，足足72小時，唔理你係多數派、泛民主派、少數派、親中派定Mon Po狗、催淚毒煙對你嘅影響都一定有🆘，大家快啲入嚟幫手做份問卷啦！我哋今次加咗仔女部分，有小朋友嘅手足都可以填埋㗎！

問卷部分：
1）**直接接觸**催淚煙的後遺症
2）**間接接觸**催淚煙的後遺症
3）對皮膚的影響
4）以及對家中小朋友的影響

再一次多謝大家對民間記者會嘅支持！！

push
push
push

無錢 不了

爆房都要掛

12.8到時維園應該已經租左比工展會

push
戰略post

amazon is ok

經過呢幾個月，發覺除左gear同補給品，都冇咩需要買

有都去anazon買，唔交租俾地產佬

想捐錢但除左星火、立場又唔知可以捐去邊？入嚟呢個Channel，Admin會不定期介紹一啲值得課金支持嘅機構、眾籌比大家。

推爆，感恩節，amazon買左幾千蚊

本地攬炒不消費 有野買就去美森

海外消費 網上消費，唔幫襯大牌子

聖誕開花，有錢都留番去旅行先駛
無限期攬炒，就係咁

support

要對得住死左既手足

amazon jp

今年唔會再買聖誕禮物 將買聖誕禮物嘅錢捐出去 感覺仲開心

p

真

唔單止我地唔會消費
仲要令到全香港人都冇得消費
tg慶祝聖誕新年啦

推 買野都唔會係香港買

Import升係咪仲會拉低GDP?

日日幫襯緊黃小店

和你燈？

推 等佢地知道只有黃店可以生存

聖誕係普天同慶嘅大日子，點少得開花慶祝

黃店消費

聖誕節已經預留時間排兩個鐘黃店食餐飯

甴近平

梗係啦

買左
執緊第二劑
儲埋Asiamiles

amazon 好叉多淘寶貨

聖誕餐都係幫襯黃店

黎近聖誕新年都預左唔消費
真係要買都只去黃店

非常認同
同朋友喺屋企煮飯仔
或者去下郊外都好好

要學習唔好喺大商場消費
要去都去黃色小店
扭轉經濟結構

係

yes
之前唔小心中撚過一次伏

經濟戰, 大家都唔好外出食野
食都食黃點
定大家又搞到野餐?

要消費！
已經開始只消費黃色經濟圈！

仲諗住慶祝又一城開幕

不如搞埋31啦要班警甴無得抖 我地就同手足倒數

推到全世界知

要買就Amazon,hktvmall la

毒撚表示。ok

不咩消費，我要全港商場主動落閳

721 85 811 831 101 1111

Dllm 推爆呢個

6800 6092x
gogogo

推 拒絕在本港消費

之前買左套西裝，發覺原來係支那貨扮來佬
Amazon有樣野唔好
可以容許賣家唔寫來源地

盡量唔消費 要消費都洗落黃店到

Push.

買

zozo sor

聖誕緊係開花

要屌閪不了

以同friend 行街睇下燈色，吹水 咁就過到好開心既平安夜

消費用amazon

sorry 語癌

Pish

要買就買外國貨，要食就食黃店‼️

光時

sor 做毒撚，零消費

I have no stake in society.
消費?不了

少數囉。。。。希望有一日建立真正嘅黃色經濟圈，而唔係黃色餐廳圈

聖誕不消費 運動最實際

聖誕只買黃

推~都係唔消費1-2日姐，希望香港人做到

諗下被人打，被人拉既手足
希望大家盡量慳得就得
如果真係要洗既話，先幫襯黃店

而唔係專登去黃店，
學杜汶澤話齋，你去食好野，
都會覺得唔好意思啦

將香港打造成又一城

班商家佬諗住而家靜返啲
聖誕檔期會多啲人消費
你就想！

成日大快活

商場要更靜

Happy Yellow Christmas

我覺得聖誕節同新年唔洗黃色經濟圈，
要黃色經濟圈依家已可以做，用嚟幫佢地打底

盡量唔好喺聖誕節同新年有任何購物消費氣氛，
有氣氛，就會連班趕豬都引埋出嚟消費，會益埋藍店
依家舖頭仲未大規模執粒，係因為佢地希望聖誕節同新年可以翻到身
如果都係收皮，到時就中小型會開始執粒，

就算大商家連鎖都係一樣，執粒嚟止蝕
大商家心態會係，呢家經濟唔好先止蝕，經濟回穩後再投資

當店舖開始執粒，另一個連鎖效應就會出現！

申請帳號就已經用得 介有中文版 你係邊方面唔識

攬炒要持之以恆

有好多黃既人靠聖誕回氣

大家聖誕節要展示 誠實既身體，盡情消費！

撐黃店 唔撐大商家
死黃店 等於斷自己資源

忠誠勇毅進 心繫黑社會

頌有冇人去？賺埋唔夠交租

不會買聖誕禮物
不會食聖誕大餐

早幾日見有酒店sell聖誕大餐
唔知點解覺得好反感

我要攬炒

元氣排隊都解釋唔到

只會black friday喺美國網站消費
香港? 非黃店就不了

佢個8折係吸引既

利申:戒左3個月

諗下點樣令全港商場係聖誕個禮拜收皮好過啦

我 要 攬 炒 ！！！

幫襯黃店餐廳
叫定嘢食慶祝聖誕節

呢家要開始傾，否則班港豬就會唔記得晒

係呀，開TG 討論啦

但都唔知點先可以做到全部商場攬炒

呢家勇武手足，理工無左千幾人

唔應該搞xmas party

話比政府聽 佢地要搵錢係要靠我地 唔係你d垃圾藍絲

how can i tell??

大家出街行下好啦 錢留返第二日先用

臨近聖誕日日出去，成個聖誕唔好做生意啦

旺丁不旺財 儲錢人人愛

作為一個和理非既我絕對支持

ax88u router

食屎啦港共

罷買罷買
btw我覺得要文宣吓呢樣嘢

呢個早要推

盡量去黃店

旅行都要少啲
依家成日見到啲藍絲同事準備聖誕去日本happy真係好撚嬲

咁黃色經濟圈呢？

Google search下個品牌/seller個名
試過search到係支那公司

Thanks!

攬炒聖誕

黃色經濟圏

Tui

A. Amazon
B. 黃色鋪頭
C. 自己煮

Tg Christmas

最實際係全線裝修各大商場
咁多聖誕裝飾
全部火魔ko 加玻璃
做到又一城既破壞
睇下仲有無人去

支持 推

罷藍

Support

不如做埋新年

做咩都好 攬炒

yes

手殘 禁錯負

屌我black friday大出血，買翻呢六個月既量

全力組聖誕不合作！

單靠難阻效果一定唔好

我覺得要用文宣令大家明白個意義
自主唔消費先得

毒j表示 無嘢需要消費

1） 和你shop 遊行文宣
2）聖誕節 新年各搞一日大遊行 驅逐自由行
3）叫身邊嘅只幫襯黃店

如是者 兩三個大節日 必跪低

＃請手動轉

大家要大力懲罰自己

聖誕新年零消費！

我唔會買任何用聖誕新年概念來包裝的商品同服務！

聖誕新年從來都唔應該係咁商業化的日子！
我唔會為佢地用多一分一毫！

聖誕當然要消費啦 消費黃店呀

黃店：am I a joke to u?

有冇人（專家最好）分析下係咪真係有用
要比平時多／少消費幾多先可以對政府有壓力
如果真係有用
就應該而家開始宣傳，唔係就咁係度講兩句
文宣，要講唔買嘢可以做乜，建議一大堆消費以外嘅活動
咁先有人可以同埋會跟

杯葛咗工展會先

儲返個錢，經濟攬炒，留返啲錢好啲

steam ,sor

交你老母稅 巴打用paypal優惠係steam 賺左5萬幾蚊！！！！

聖誕 ??? 要頂埋農曆新年都不消費

下年經濟差要留錢，消費？不了

有無人識黃店賣朱古力

想問下有冇黃店嘅聖誕大餐推介？

另一種㰖炒方式系香港賺錢外國洗(旅行),另一方面趕走本地支那旅客⋯⋯淨資金外流,冇資本inflow ,GDP 仲吾死？

仲有心機消費？

你係破壞緊一個城市既經濟但想一國既政府跪低？攬炒經濟最先受害一定唔係政府而係低收入既人，高收嗰啲又會移民

聖誕搞個黃店爆買日點睇？

感恩節已經買哂

支持黃店呀

黑色星期五買曬啦。
免運費又有折，3日都唔洗寄到來。
諗唔到原因點解係香港買

你咁諗就錯晒，低收入人士失業，受害者必然係政府

失業率高，社會更動盪

買外國野 讓資金外流
但小心made in china不要買

一定係屌柒佢地，點解要去日本Happy而唔番大陸Happy。口講愛國，實際就崇日。